哇 聽日kard就回歸啦 好期待啊

希望大家多d支持我fwb Bm小哥哥
佢勁炒飯得

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

今次堅喺好期待啊

唉又係digital single..
明明頭幾張album d副主打都勁正==
垃圾dsp公司...

我=BM個B

佢次次出digital single啲歌都特別好聽
地皮不嬲都喺垃圾 講起就火滾
利申：前地皮女團fans

呢度喺咪都喺好多淫0想俾BM?

你收皮啦==
我=BM個B個B

==勿爭囝
my佬...

我18+超解放大爆噴射機BM小哥哥😳

出album就 兩個人一齊小隊塞兩首歌...
Hea到

喺愈出愈求其咁
地皮永遠都喺虎頭蛇尾

臭雞！！！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

wa 好期待

sick d嘢

無人鐘意早洩J.seph ?

我絲嚟-.-

個兩條騎尼女過主啦
我bombbomb bm 同jseph
3p 他們❤️

十卜十卜

嘩你聽KARD架

一直都聽 bm我老公

ok啦 我都ok佢地cp

BM

Jiwoo真係好撚正